【武漢肺炎】 孫春蘭:以戰時狀態落實各防控措施

國務院副總理孫春蘭強調，要以戰時狀態落實落細各項防控措施。

孫春蘭上午在武漢出席疫情會議時指出，各級領導幹部要把疫情防控作為當前最重要，堅決履行好屬地責任，堅決杜絕形式主義官僚主義，設立24小時值班制度，不能當逃兵，否則就會被永遠釘在歷史的恥辱柱上。

她續稱，大家要心無旁騖、爭分奪秒，全力以赴解決措施不精確、落實不到位的問題，全力以赴保障人民群眾生命安全和身體健康，堅決打贏疫情防控阻擊戰。

孫春蘭又表示，武漢市要舉全市之力，入戶上門排查，測體溫、詢問密切接觸者，全面落實轄區、行業部門、單位、個人責任，強化網格化管理，要不落一戶、不漏一人。

可控可防

完全唔知佢講乜9

支那式中文冇人明

如果戰時狀態都打唔贏咁即係點

戒嚴

啲19幹部, 重要關頭都係度講八股文
你唔講呢啲, 啲人就唔識做咩, ON9
況且應該冇人明佢講咩

唔用四字詞係咪會身痕？

24小時值班代表自己好勤力？

講完等於無講過